從迷霧裡找光明

步入最黑暗路程

Signal

真相困於光源背面

原來日子消逝

情懷願似當天 塵埃未染